市民辦法警察就可以拉人， 試問警察犯法邊個拉佢哋呀。 屌你呢個video真係令到我好撚嬲

睇唔到, 不如你post 去另一平台